是誰偷走了摩連奴的時間？

英超,頂多都只係1年
但係摩連奴過去三年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是哥迪奧拿偷了?還是摩連奴自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是摩連奴的寶貴回憶

一個聯賽盃,一個歐霸盃,一個社區盾,一個英超亞軍
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在摩連奴在英超既小小失敗
而忘記了它們?
話摩連奴一成不變,唔該你自己睇下曼聯精華,睇下摩連奴既排陣
話摩連奴唔識聽人意見,自己睇下佢用卡域克做助教
話摩連奴黑面,自己睇下摩連奴平時接受待人接物,有幾好笑容
曼聯好多球員都話摩連奴最好相處 更衣室入邊最無架子

你估摩連奴教曼聯
唔想有好似足球小將咁既知心手足
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找勝利

點解短短一兩個月
一向團結既連登會變到分裂
大家平時反哥迪奧拿既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

無人覆你 我覆你

大家可以回來嗎

叫傑斯教算鳩數啦

打咁大篇野